"""
-------------------------------------------------------
Lab/Assignment  Testing
-------------------------------------------------------
Author:  Ashish Sharma
ID:      169044454
Email:   shar4454@mylaurier.ca
Version: 2023-02-12
-------------------------------------------------------
"""
-------------------------------------------------------
t01
-------------------------------------------------------
source: [1, 2, 3, 4, 5, 6, 7, 8, 9, 10]
target: [1, 2, 3, 4, 5, 6, 7, 8, 9, 10]
source empty: False
target empty: False
source full: True
target full: True
source length: 10
target length: 10
source = target: True
removed from source: 1
source now: [None, 2, 3, 4, 5, 6, 7, 8, 9, 10]
peeking target: 1
-------------------------------------------------------
t02
-------------------------------------------------------
equals = (source == target)
source queue: [1, 2, 10, 4, 5]
target queue: [1, 2, 3, 4, 10]
equal queues: False

source queue: [1, 2, 3, 4, 5]
target queue: [1, 2, 3, 4, 5]
equal queues: True

source queue: [1, 2, 3, 4, 5]
target queue: [5, 4, 3, 2, 1]
equal queues: False
-------------------------------------------------------
t03
-------------------------------------------------------
target = queue_combine(source1, source2)
Source1: [5, 8, 12, 8]
Source2: [7, 9, 14]
Target: [5, 7, 8, 9, 12, 14, 8]
-------------------------------------------------------
t04
-------------------------------------------------------
target.combine(source1, source2)
source1: [5, 8, 12, 8]
source2: [7, 9, 14]
Target: [5, 7, 8, 9, 12, 14, 8]
-------------------------------------------------------
t05
-------------------------------------------------------
source: [10, 1, 5, 25, 0]
key: 5
target1: [0, 1]
target2: [5, 10, 25]
-------------------------------------------------------
t06
-------------------------------------------------------
source: [10, 1, 5, 25, 0]
key: 5
target1: [1, 0]
target2: [10, 5, 25]
-------------------------------------------------------
